將軍澳東港城2房730萬沽 上車客「無睇樓」承接

將軍澳東港城2房730萬沽 上車客「無睇樓」承接
20:06 2021/01/16

"......將軍澳東港城6座中層F室，實用面積466平方呎，屬2房間隔，以730萬元成交，呎價約15,665元......由於單位企理、景觀開揚，而且鄰近港鐵站，故吸引同區上車客在「無睇樓」情況下仍買入單位......"

朝聖梯

好耐冇見你開post

無睇樓但知道單位企理

睇 p 圖

VR睇樓

講咁耐都冇人貼張相出黎 唔知仲以為未發明相機

班地產閪又自己幫襯自己

留名睇相

買家on9

8000億走緊資

樓都唔睇 急到呢

又幫人接火棒

升

香港人太有錢 排住隊去買樓買股
建議巴打持大量現金

新都城唔駛捱朝聖梯喎

咪即係得你未睇過樓

有片

東港城咁都值

炒家定上車客

睇黎把柒 真正買家唔駛睇樓都會入市

上車客